不要說暴力事件拖垮經濟，試著說中共播毒港府媚共，影響全球經濟

仆街官玩抹黑! 無人信你啦陷家剷!

港苦唔封關，任由病毒散播

2020年，中共散播武漢肺炎，一年間使全球經濟崩壞

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

港府大開中門，香港人人自危

推！

嗚啊！